解google鎖關底板咩事

老母扲左部reset左嘅外國機出去解鎖
唔記得左個gmail係咩
整機檔野keep起左站機個幾兩個月都未得
話要揾乜野底板先得
其實關唔關事
定純粹檔野有問題

屌，檔嘢有鬼啦！嗱嗱臨去攞翻啦！

咩牌子？

samsung

笑死 解 google 鎖同換底板完全兩回事
維修價錢都差好遠啦 想知間鋪同你報咩野維修價

開名

如果你冇聽錯野既
即係檔野根本唔識解
要成塊底板換

google 7.0 之後個account鎖,Flash Rom都解唔到的

以香港整機佬既知識,成塊底牌換

當然有小部分三星機可以解,因為三星內置app有個bug

正解

300

叫左老母唔好再去呢間佢係都要去

洗個底搞掂

如果 300 蚊換底版又抵喎
不過你果部係外國機，應該唔係換同型號底版俾你